有無人想收final type e耳膠？

放左未